我还在我们的公寓大楼里见过一个搬运工，几个月来，他每天晚上7点，举着一面美国国旗，绕着我们的中央庭院疾跑。 每个感恩节，我的心理健康策略都是回忆难忘的个人时刻|鲍勃·布罗迪| 2020年11月23日|华盛顿邮报 
 不到一英里外，200多人聚集在一栋公寓楼的院子里观看比赛。 足球又回到欢乐谷了。 冠状病毒从未离开过。 2020年10月30日|华盛顿邮报 
 总统辩论将在参孙馆举行，该馆拥有巨大的钢屋顶和80英尺高的室内庭院。 《克利夫兰诊所私人警察部队的惊人影响力和不同影响》作者:大卫·阿姆斯特朗(David Armstrong 
 例如，我们之前曾写过一篇文章，讨论市政府为何会对这栋大楼和之前的一座惊人相似的市政中心广场(Civic Center Plaza)进行租有交易。市政中心广场就在市政厅的院子对面。 政治报道:所谓的脚注15 |斯科特·刘易斯和安德鲁·济慈| 2020年9月5日|圣地亚哥之声 
 透过一扇小窗户，我看到院子里脱光衣服的人。 2020年8月18日，明斯克，尤金·罗宾逊 
 我们的直升机在院子里坠毁后，我和金博冲进了房子。 我射杀了本拉登艾略特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野兽 
 她慢悠悠地在院子里慢跑，画他的肖像，把他的名字刻在一棵树上。 Taylor Swift的《Blank Space》:Hell No Fury Like A tayt - tay Scorned 
 我走进铁门，来到一个开放的院子里，里面挤满了犯人，他们急切地等待着自己的访客。 可卡因，政客和妻子:世界上最奇怪的监狱|Jason Batansky | 2014年10月12日|每日野兽 
 我参加了Julian Casablancas和Voidz在SXSW上的第一场演出，在雪松街庭院。 Julian Casablancas进入虚空:关于笔触的摩擦，为什么他离开纽约，并重新开始|Marlow Stern | 2014年10月9日|每日野兽 
 他踮着脚跟，漫不经心地向附近一个有围墙的院子走去。 |凯特琳·迪克森| 2014年9月15日|每日野兽 
 这座建筑有五层，坐落在一个方形庭院的三面，面朝埃德蒙街。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 他们发现村里的客栈是一系列低矮的小楼，建在院子的三面。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 外面院子里的火一直烧着，两个守夜人整夜坐在旁边抽烟讲故事。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 它是国王和朝臣的最爱，在宫殿和院子里都很常见。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 院子的一边阳光灿烂，另一边阴凉的阴沉沉的。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克